凱晴bb戰況如何？

月華咁多廢老，贏唔贏到個鄉音大陸佬？

贏左

對波頂死曬啲廢老！

係 當選完有感謝祭

頂死我先

【即時】(01:38) 觀塘「月華」於晚上1時35分完成初步點票工作，「觀塘願景」召集人梁凱晴獲得2,968票，成功擊敗只獲2,556票的現任區議員徐海山，在場的街坊立即歡呼。

隔離個梁翊婷都不錯

大陸佬食屎啦

凱晴bb